%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos Personales}

\begin{cvparagraph}

Mi portafolio online se encuentra en: \href{https://dantecalderon.com}{dantecalderon.com}
\end{cvparagraph}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Frontend} % Job title
    {\href{https://dantecalderon.com}{Sitio Web Personal y Blog}} % Organization
    { } % Location
    {Dic. 2017 - PRESENTE} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Blog personal donde comparto las cosas que voy aprendiendo y proyectos que hago.}
        \item {Hecho con Gatsbyjs un generador de sitios estáticos basado en Reactjs.} 
      \end{cvitems}
    }    
  \cventry
    {Frontend} % Job title
    {\href{https://dantecalderon.com/portfolio/musicami}{Musicami}} % Organization
    { } % Location
    {Oct. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Reproductor de música online y open source.}
        \item {Tecnologías usadas: Reactjs, Redux, Javascript, styled-components.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Frontend} % Job title
    {\href{https://dantecalderon.com/portfolio/wiki-tv-react}{WikiTV}} % Organization
    { } % Location
    {Oct. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Explorador de información sobre peliculas y series.}
        \item {Tecnologías usadas: Reactjs, Redux, Javascript, bootstrap, emotion.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Game Development} % Job title
    {\href{https://github.com/dantehemerson/Arkanoid-Returns/}{Arkanoid Returns}} % Organization
    { } % Location
    {May. 2017 - Jun. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Arkanoid Returns es un remake del clasico juego Arkanoid pero ahora con una interfáz mas moderna.}
        \item {Desarrollado con C++ y la librería Allegro5.}
        \item {Utilizé buenas practicas de programación en este proyecto como el modelado de Diagramas UML y Patrones de Diseño.}            
      \end{cvitems}
    }    

  \cventry
     {Backend - Frontend} % Job title
     {\href{https://github.com/dantehemerson/Shoppy-Django}{Shoppy Django}} % Organization
     { } % Location
     {Jul. 2018} % Date(s)
     {
       \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
         \item {Aplicación que administra productos de una tienda.}
         \item {Está hecho con el framework Python-Django y el motor de templates pug}         
       \end{cvitems}      
     }      
\end{cventries}

\begin{cvparagraph}
Para ver mas proyectos visite mi portafolio \href{https://dantecalderon.com/portfolio/}{https://dantecalderon.com/portfolio/} y mi github \href{https://github.com/dantehemeron/}{https://github.com/dantehemerson}
\end{cvparagraph}
